真心求 5000至7000mah 超輕尿袋推介

重量120g以下
當然去到7,8000既重少少都可以 但都希望150g以下

搵左好耐 見得infinity 同 紫米有 但兩隻都係大陸野

坊間好多話超輕既都係成10000mah 19Xg咁
但對我黎講我又唔需要咁多電 太重喇 我會嫌重唔撚帶出街

Infiniti 好撚快

l

充得好撚快？

我覺得係
infinity幾好

我都考慮緊 5000mah嗰隻 100g都唔夠 好撚輕

用緊momax ipower 7000
166g貪佢啲色靚

一定係infinity 用開13000mAh

8000mah $248

買貴咁多

infinity 去電好撚快就真
差iphone 1%佢就會唔見1%

用緊佢8000 有QC3.0

Anker

上左佢個網靚係幾靚但真係偏重

考慮緊佢個5000/7500

有地方平？？

有諗過屌佢呢款
但啲評價話個感應燈好敏感成日會自己著

qc2.0定3.0快啲？

已訂 10050 電 包 qc2.0 火牛 $199

之前係日本買咗隻6200mah
103g, 細過我部6S
好似220蚊咁上下

啱我屌啊 跪求牌子

3.0啦我諗
但我又覺得充咁快唔太好見過有人話搞到部野好熱

日本野 6200 又輕
中哂我想要既
錢唔係問題 under 300我都ok